想識男同事

有咩方法
平時無機會可以傾到計
個位又有啲距離

我都想識個女同事
日日叮飯都見到佢

約佢食飯

完全唔識

仲衰過我 我起碼有一次機會傾過計

點解想識人先 靚女？

扮打錯電話

我識隔離屋 成日撞到就尷尷尬尬咁

樓主男定女?女仔本身撩人傾計就係無撚敵嘅,最簡單方法扮電腦白痴,大大方方問就得,仔就...首先你要知對方係GAY.

因為佢 帶眼鏡 長髮 有167-168到
同埋好有Aimer feel😖

比d勇氣同佢講野，一開始問佢食有咩送，一句起兩句止先。
之後過幾日肯傾落去既就直接問佢
星期5 happy Friday不如搵日出去食

一開始真係柒左都唔緊要，當無事發生過。
你有第一次，就敢有第2次同其他女開話題

個機會冇得重用咩？

學到野

攞支筆掟佢，跟住過去執番

一齊叮

好遠

食飯搭佢枱
丁飯特登漏低野

水槍

但佢次次都同另一個女仔一齊叮飯的

我唔想識你 扮cool

有無公事來住呀？

無

咁麻煩架如果約lunch都唔知點約

你地互相認識到咩水平？